朋友有左個Bb 唔知男定女， 佢姓謝， 幫幫手改名。

如題

謝男女

謝謝

謝主隆恩

謝好

謝賢

謝檸檬， 男女都用得

男叫 謝左
女叫 謝埋右

謝嬲

謝龍
謝鳳
謝過

謝近平

謝謝大家我有個家

謝哂皮

謝康

謝謝你

謝你老母

陳冠希

謝罪

謝習帝

你姓咩先得咖

謝冠希

關你咩事

謝皇上